有冇60蚊入左瑞聲 ge 傻鳩

咁多隻股唔買 係要買辣殺股
睇你都係高追想搭順風車短炒

18蚊入100已放

你。。。

幣少話到九月會重上90，仲all in晒現金孖展信用卡
我都all in 牛，約定經紀睇樓

50再入

等40蚊先入啦

60入左2手

$105 兩手
屌 早知$40溝淡

$50.5 收市前入咗

好有火燎陰既味道

你轉左會

巴打一買即跌，下次買咩同我講聲，我買相反

又一成？

起碼跌到40

45蚊

屌，星期一有睇過d put,做咩唔買

40入貨

又升返上50